原價出讓東方昇特異功能救香港11/4

同fd一齊買飛買多左6張480飛(連位)，原價出讓，有意留tg

買多6張咁誇張？
定本身想炒呀？

屌你老母睇垃圾仲要原價 你平一半都未必有一睇
仲要6連位

姐係坐隔離全部係連登仔 各位小心比人影相

炒唔起

東方昇都炒，炒埋黃洋達吖

抵死戇鳩仔

抵撚死 就係你呢啲on9炒狗
所有人都未撚同佢買 呢啲人抵撚佢死

琴日賣飛賣到夜晚都仲賣緊
仲有人信1716

好多人炒股輸左

$100同你收兩張

打横訓係到睇啦

好在連登傻仔原價+300收左我個幾張唔洗蟹

自爆炒牛仔

好想睇 用子華飛換ok ?

連登無傻鳩又點會有黃牛佬
子華飛都係呢度放左幾張
連登仔成日話反黃牛 根本呢度大把CD-ROM 市場

你頭腦好清晰

樓主幫老母籌旗醫cancer, 大家幫幫手

btw, 邊個幫襯樓主就全家生cancer

呢條友都有人買？
咩世界

毅進星 100

我出2個太古城單位，但我唔鍾意同人迫住咁睇，2個單位同6張飛我送俾你，有意pm

半價同你收兩張啦

屌

用果幾個位黎打邊爐/叫到會都得

傻仔 放飛都聰明d啦 咁撚易買多左

買多咗成6張咁唔小心呀

仆街樓主 攬住d飛嘔臭